周梓樂星期四寶福紀念館設靈 下午 5 時至 8 時悼念儀式

上月 8 日，科技大學學生周梓樂在將軍澳尚德停車場高處墮下，重傷不治。科大向師生發電郵，指周梓樂將於 12 月 12 日（星期四），在大圍寶福紀念館設靈，悼念儀式安排在下午 5 點至 8 點，大學會安排校園巴士接送大學教職員、學生和校友，公眾人士亦可以在大圍乘坐免費接駁巴士到場。

科大的電郵提到，為了讓支持和關心周家的人，可以到場聊表心意，他的家人會在星期四下午 5 時至 8 時，在大圍寶福紀念館舉行周梓樂悼念儀式，大學將安排校園巴士接送前往儀式的大學教職員、學生和校友，公眾人士亦可選擇於大圍港鐵站 D、F 或 G 出口的免費接駁巴士；電郵又提及，如有人希望以金錢表達心意，大學亦提供兩個銀行戶口代收帛金，會在 12 月 16 日前收集款項，然後全數轉交周同學家人。

日前曾一度傳出寶福山拒絕周同學的出殯申請，不過其後寶福山透過 FB 發聲明，指消息屬誤傳，「希望第一時間能夠幫到他（周家）」，其營業主任亦向傳媒表示，已預留兩個禮堂給周梓樂安息禮。

未敢忘記義士

推

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

push

想問下大圍邊度坐巴士？

大圍港鐵站 D、F 或 G 出口的免費接駁巴士

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

無限悲傷，英年早逝

謝謝你

Push

希望大家唔好希望所以被捕受傷過身既手足
每個都好重要

做多左。。之前個d 就唔重要？

up

又要摺白花了

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

幫推，送手足最後一程

應唔應該去？

咪傻

希望到時盡量和平

唔好咁

去但要和平，咪比班狗搞事

狗要搞事同我地和唔和平已經無關聯架啦
我反而驚到時真係多人塞死哂係到被逼開拖

手足放心走，我地一定會贏

果日咪搞啦

佢地大把理由搞事

唔好

我知 sorry 講吓啫 突然間有咁嘅諗法

會出席

死者為大，和平咁送手足最後一程好嗎？
最好就著得莊重啲，帶枝白花過去啦

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

叫區議員用小形工程基金起紀念碑

大圍邊度有白花買